{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035518",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭꾸바"
    },
    "text": "営業時間は毎日15:00~23:00で、平日と週末の両方で営業しています。 メニューには醤油タッカルビ、タッポックムタン、チャーハン、おうちごはんがあり、価格は醤油タッカルビが10,000ウォン、タッポックムタンが27,000ウォン、チャーハンが2,000ウォン、おうちごはんが1,000ウォンです。 毎週日曜日は休みで、その他の日は通常通り運営します。 すべてのご注文は店頭で承っており、お持ち帰りはできません。 美味しい料理とともに、リラックスした雰囲気で食事をお楽しみいただけます。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日15:00〜23:00です。"
        },
        {
            "question": "営業日は平日と週末の両方ですか？",
            "answer": "はい、営業日は平日と週末の両方です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには醤油タッカルビ、タッポックムタン、チャーハン、おうちごはんがあります。"
        },
        {
            "question": "醤油タッカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "醤油タッカルビの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッポックムタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タッポックムタンの値段は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おうちごはんの値段はいくらですか？",
            "answer": "おうちごはんの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "お持ち帰りはできますか？",
            "answer": "お持ち帰りはできません。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気で食事を楽しめますか？",
            "answer": "美味しい料理とともに、リラックスした雰囲気で食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 281
    }
}